
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 224.紗世は名探偵！？ コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1441)  

1.わかっちゃったかな？でも紗世ちゃんてば、秘密の諜報員だと思い込んじゃってるしなんか喜んじゃってるし。    2019/03/30  


2.香瑩銃ぶっ放してるとき楽しそう笑    2019/06/01  


3.阿香は久々に「垂れ幕ナイフでぶった斬り降り」してるやん〜懐かし笑　そして紗世の推理がけっこー面白い！ノートよく書けてるし「スパイ一家妄想図」にも笑ったw　あとこの回の扉絵がすごく好きだなぁ、良い絵だー    2023/10/17  


4.近からずでも遠からず？だけど非日常以上な経験しても映画みたいと考えられるのは凄い ある程度ハイになるのは人間の性質だけど、それでも割と肝がすわって受け入れようとしているのは紗世いい子だし資質あるわ    2024/05/07  





